想幫大灣區建國 一齊入黎研究下大灣區國旗

大灣區萬歲

認真 膠化d惡政

最好發展套理論 等d人支持大灣區發展 = 支持建國

純青天白日滿地紅絕對唔差

珠三角絕對有獨立本錢

支持

支持大灣獨立！

我係大灣區人！！！

Tai Wan number one

屌你老母 Taiwan number 1

係都2廣啦

Dai Wan number 1

木棉旗

印689個頭上去支旗度咪得囉

大灣區獨立, 首都維多利亞城

屌 亞洲第一個共和國絕對唔係中華民國

蝦夷共和國

neither 仲有個蘭芳共和國

佢港獨唔夠代表性